知唔知邊個最大隻

答案就係肥絲，因為肥絲大隻

真係唔好笑

大隻左，大隻埋右

俾個笑下 笑埋上

邊度睇到個最字？